\documentclass{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[margin=0.5in]{geometry}


\author{Florian Caillol}
\titleformat
{\chapter} % command
[display] % shapes
{\bfseries\Large\itshape} % format
{ } % label
{0.5ex} % sep
{
	\rule{\textwidth}{1pt}
	\vspace{1ex}
	\centering
} % before-code
[
\vspace{-0.5ex}%
\rule{\textwidth}{0.3pt}
] % after-code


\titleformat{\section}[wrap]
{\normalfont\bfseries}
{\thesection.}{0.5em}{}

\titlespacing{\section}{32pc}{1.5ex plus .1ex minus .2ex}{1pc}
\title{Analyse de graphe: Différence entre les inquétudes sur la mort des gens et la réalité}
\begin{document}
\maketitle
Dans ce premier graphe, on peut voir les recherche principales des gens sur google, dans la pèriode 2004-2016. Ces graphes portent uniquement sur les recherche éffectué au états-unis. Bien que ces données sont un peu daté aujourdhui, elle n'ont pas changé de fraçon significative après une vérification rapide sur google trends. \\
On peut clairement voir que le cancer à une position prépondérante dans les préocupation des gens, suivi de loin par les suicides et le diabète. Le terrorisme, représente quasiment 5\% des recherches. 
\begin{figure}[t]
\includegraphics[scale=0.48]{hOjFMny.png}
\end{figure}
\newpage
\begin{figure}[t]
\includegraphics[scale=0.5]{dwGk7vj.png}
\end{figure}
Dans ce second graphe, ont peut voir les gros titre de deux grand journaux anglophone, le guardian et le new york times. On y voit clairement que les deux catégories les plus représentés sont le terrorisme et les homicides, avec respectivement 30 \% et 25\% des gros titres. Viens ensuite le cancer et les sucides. On voit déja une grande différence entre ces chiffres et ceux des recherches google, ou le terrorisme représentait 5\% des recherches, et les homicides 3\%.
\newpage
\begin{figure}[t]
\includegraphics[scale=0.5]{E6A5sEZ.png}
\end{figure}
Dans ce dernier graphe, ont peut voir les causes réels de mort au états unis telles qu'elles ont été déterminé par le CDC, avec en première cause les maladies du coeur. Ceci peut parraitre surprenant au vu des deux premier graphes, car très peut de personnent semble s'en préocuper dans les recherches google\\
Le cancer prend la deuxième place des causes de morts, avec la un rapport relativement direct entre sa prévalence et les préocupations des gens. On peut voir sans grande surprise  que ni les homicides ni les terrorisme prennent une part significative du nombre de mort dans les statistiques du CDC, représentant respectivement 0,001\% et 0,008\% des morts annuelles au états unis. 
\chapter{Conclusion} 
On peut voir à travers ces graphes que les préocupation des gens et les préocupations des deux grand journaux anglophones sont relativement différente, et que toutes les deux sont très éloigné de la réalité. Sans trop s'avancer sur les causes de cette différence de perception, on peut quand même établir que le cancer est aujourdhui a la fois une préocupation majeure et un danger majeur, et que la médiatisation majeure du terrorisme est complètement incensé d'un point de vue statistique. Cependant, cela montre bien que l'humain ne raisonne pas forcément en terme de statistiques.
\end{document}
